平安夜返通頂

做7仔 長返通頂 今個禮拜特別傷心
以家一個人係舖 好悶好慘

可唔可以教我買安全套 一般邊隻岩

希望第日有用

攞起 行去收銀擺抵 俾錢or嘟八達通 攞走
問毒撚邊隻岩 一打唔洗找